{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 안개꽃필무렵펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行ってください。 追加人数が予約に追加される場合、ペンションに予め連絡してください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがあることを知っておく必要があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には損害を与える恐れのある毀損や紛失の責任があります。 客室内では魚や肉の直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動キャンセル処理となり、正常金額で再予約することができます。 入室をご利用の際、バーベキュー、カラオケ、フットサル場を個別にご利用いただけます。駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約に追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を予約に追加する場合、ペンションに予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあることを知っておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には損害を与える恐れのある毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動キャンセル処理となり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケ、フットサル場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "入室をご利用の際、バーベキュー、カラオケ、フットサル場を個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室をご利用の際、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 644
    }
}